《猩猩顏美女》– 日本藝能界的新流行

常注意日本這類報導的人一定早就注意到日本人很愛用動物來分長相的系統，譬如說可愛女星最多的《狸貓臉》又或者從鹽臉長相中被分出的《蛇臉男子》和《魚臉男子》，真的每隔一陣子就會誕生全新的類型到大家也都很習慣了。

但不知道是不是可愛動物被用得差不多，最近竟然又誕生了這個「猩猩顏美女（ゴリラ顔美女）」引發網友討論，畢竟是很難與可愛聯想在一起的大猩猩竟被日本媒體認為是現在藝能界流行的長相！？不知道這些被列為代表的女星到底該哭還是該笑欸......

▼水原希子被認為是最具代表性的猩猩臉美女。

就特徵來說，五官深邃立體、嘴巴較大，鼻子形狀較圓且下巴也較為明顯。被認為最具代表性的猩猩臉美女，就是擁有性感豐唇的水原希子。

▼Perfume的阿醬．西脇綾香和前AKB的阿醬．前田敦子都同樣被列為猩猩顏美女的一員喔。

▼其他的「猩猩臉美女」代表人物還有個性美女西內麻里亞

▼日本人氣男性小粟旬的太太，山田優

▼應屆港姐冠軍，雷莊𠒇

▼模特、演員，廣瀨愛麗絲

差咁遠都放埋一齊 有無諗過其他人感受 樓主點做嘢

香港小姐果個唔係猩猩顏而係真係猩猩喎

咪就係 個位港姐

屌你老母,成班戇鳩仔睇tvb睇到上腦已經戇鳩,而家仲無啦啦辣鳩人地日本idol做乜鳩

屌，點解差咁遠

影衰晒香港小姐

唔係有tvbuddy喇咩?
仲整隻猩猩出嚟九唔搭八
醜人多八怪

呢個算唔算

朱千雪其實都係

一定係
成個男仔咁

你死啦

差百幾條街喎
香港果個係真猩猩

西內麻里亞個樣唔同曬

以前就覺得山田優好撚靚

屌

我覺得哩隻幾似

其實前田敦子收左皮未？
好似冇乜見到佢咁